依家搞罷工有冇得諗？

疫情咁嚴重

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常

香港人搞罷工

有